港女著絲係有咩用

咁熱著到腳臭

俾A09打飛機

死傻狗

圖呢屌

好正